Als hij net als zijn moeder, moet hij een goed ogende popster."
"Hij is erg goed uitziende," tweedegeneratiesysteem Lord Henry.
"Ik hoop dat hij in goede handen," vervolgde de oude man.
"Hij moet een pot geld op hem wachten als Kelso heeft juist gehandeld door hem.
Zijn moeder had geld.
Alle Selby property kwam tot haar door haar grootvader.
Haar grootvader haatte Kelso, vond hem een gemiddelde hond.
Hij was dat ook.
Kwam naar Madrid toen ik daar was.
Egad, Ik was beschaamd van hem.
De koningin gebruikt voor vragen over de Engelse adellijke die altijd ruzie met de cabmen over hun tarieven.
Ze maakten een heel verhaal.
Ik heb niet durven mijn gezicht laten zien bij de rechtbank voor een maand.
Ik hoop dat hij behandeld zijn kleinzoon beter dan hij deed de jarvies."
"I don't know," antwoordde Lord Henry.
"Denk ik niet dat de jongen goed zal worden uitgeschakeld.
Hij is niet oud.
Hij Selby, ik weet het.
Hij vertelde me dus.
... En zijn moeder was heel mooi?"
